[不安] 屌那媽有冇人聽過蠟燭灣candle cove

貼鬼相死全家

在都市傳說中，有一個名叫蠟燭灣的故事就有着這樣的神秘感。相傳蠟燭灣是一部兒童片，它有着非常古怪的畫面和劇情，而最讓人毛骨悚然的是有很多人都對這一部木偶劇有印象，但是卻找不到任何和它有關的資料。

蠟燭灣的故事最早出現在2009年一個名叫"Creepy Pasta"的著名的恐怖故事網上，故事的大意是一個網友在一個名叫"Net Nostalgia" 的討論區中提問有沒有人記得蠟燭灣這個兒童節目。發帖人說這個節目是1971-1972在俄亥俄州當地電視台播放的，內容則是講述了一個名為"Percy"的海盜的故事。但海盜的身體由其他木偶的殘肢組成，外觀非常詭異。

而緊接着的便是越來越多另人膽顫心驚的細節。而將整個故事故事推上都市傳說的就是在討論的最後，這個"Mike"說他去詢問了他母親關於蠟燭灣的事情。而他母親非常驚訝為什麼他會突然提起這個節目，因為當年的他每天都會在4點的時候吵着要看這一個節目。然後就打開電視，調到一個沒有節目的頻道，看着花白的螢幕30分鐘。

又會咁多人一齊對一件冇發生過嘅事有印象！？
香港有冇過類似嘅事呢？
好驚嚇到尿滲了今晚要開燈訓教

天水圍六星陣
我真係唔敢講

唔記得睇咩美劇果時 聽過

唔係天水圍六芒星咩
唔好再提了

有套美劇Channel Zero 第一季就係改編呢個故事

走去Google見到國屍個名 關佢事㗎？

唔敢睇

可摸以講少少。。。

驚 改得好睇？

膠野黎 你查鮫島事件就知

依家驚到標冷汗，連登仲要係黑色底搞到我唔敢望個mon

屌 見到國屍就知唔方好嘢

分唔清樓豬想玩鮫島事件定係想玩膠

有無人聽過五十年不變，07/08雙普選？

很恐怖的

嘰嘰

呢個仲恐怖

嚇到賴左兩粒屎。。。

好撚恐怖 細個睇過
有人想知再講..

冇人想知。。。

佢老母點解唔阻止佢睇

屌你老母

可能佢老母都。。。